2130 星期五 大君伐(第2節) 20年09月04日

2130 星期五
大君伐(第2節)
20年09月04日

香港花生
209K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

講緊民調

民主黨調低民調門檻，留住議會勝算有幾高？
| 大君伐(第2節) 20年09月04日